你們要去使萬民作我的門徒 星期日主日

教會今年的主題傳承僕人的領袖。
你是否願意在信仰上尊基督為主，心志上作眾人的僕人。政府充滿戾氣，我們應該用愛心來重現社會的祥和

主是我的牧者

我必一無所缺

星期日，我會投入耶穌既懷抱